{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493597",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "놋그릇"
    },
    "text": "真鍮の器\\n\n京畿道水原市勧善区堂水洞693\\n\n堂水洞の美味しい店「真鍮器」は09:00~21:00の間営業しており、冬季には営業時間が09:00 - 21:00に変更されます。 祝日の前日と当日はお休みです。 当グルメ店は100席を取り揃えており、堂水洞グルメ店「真鍮器」という商号のように真鍮器を使用して料理を提供しています。 ユッケジャンとワンカルビタンはスープが辛くて胃が丈夫で、新芽を直接栽培して使った味が良く健康的です。 また、そば、温麺、ビビン麺も販売しています。 これらの麺は麺が美味しく、真鍮の器に盛られていて形も美しいです。 お子様と一緒に食べられる手作りトンカツも用意されており、外食に適した真鍮製の器は駐車場も備えています。 このすべての魅力を持つ「真鍮の器」に足を運び、美味しい韓国料理を楽しみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "真鍮の器はどこにありますか？",
            "answer": "真鍮の器は京畿道水原市勧善区堂水洞693にあります。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器はいつ営業していますか？",
            "answer": "真鍮の器は09:00~21:00の間営業しています。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器は冬季に営業時間が変更されますか？",
            "answer": "はい、冬季には営業時間が09:00 - 21:00に変更されます。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器は祝日の前日と当日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、祝日の前日と当日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器の店内の席数は何席ですか？",
            "answer": "真鍮の器は100席を取り揃えています。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "真鍮の器ではユッケジャン、ワンカルビタン、そば、温麺、ビビン麺などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器の料理はどうやって提供されますか？",
            "answer": "真鍮の器の料理は真鍮の器に盛られて提供されます。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、真鍮の器には駐車場が備えられています。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器では子供向けの料理も提供していますか？",
            "answer": "はい、真鍮の器ではお子様と一緒に食べられる手作りトンカツも提供しています。"
        },
        {
            "question": "真鍮の器の料理は健康的ですか？",
            "answer": "はい、真鍮の器の料理は新芽を直接栽培して使った味が良く健康的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 344
    }
}